英國狗當睇唔到⋯

以後擺睇英超，睇拜超